陀地進駐尖沙咀收保護費 原表演者：前所未見

上周旺角行人專用區被「殺街」後，部分當區表演者，將舞台轉移至尖沙咀天星碼頭外，昨日﹙4日﹚已有警方及碼頭管理人員在場戒備，手持分貝機量度音量，只要超標，就會即時警告。

今日﹙5日﹚在碼頭外，仍有不少從旺角來的｢大媽｣唱歌跳舞，而警方亦有到場警告。不過，碼頭秩序未見特別改善，更有一直在碼頭的街頭表演者聲稱，有一名坐輪椅的婦人｢收陀地｣，要求給予200元保護費，否則會騷擾表演。

油尖旺區議員余德寶晚上表示，近日已經收到逾10宗關於碼頭躁音及阻街的投訴，情況令人擔心，要求政府相關部門召開緊急會議，處理上述問題。

咪撚on9啦 你哋喺西洋菜街咪又係要比和

陀地

文盲？

宜家係本身係開海旁表演嘅人俾人收
係旺角班人引過黎

睇錯

尖咀有力架喎, 陀地會唔會問佢地收保護費呢

有一名坐輪椅的婦人｢收陀地｣

坐輪椅阿婆都去收陀地

殘疾人士俾埋2蚊乘車優惠都唔夠，仲要收陀地

係咪安蔭的士輪椅阿婆?

推佢出梳士巴利道

推佢落海游吓水啦

真陀地仲唔出嚟執法？

完全利用晒香港人人性弱點

抵死
旺角唔關佢地事呀麻，而家尖咀啦。